★賀23？青衣居屋未補價賣555萬 首錄呎價逾萬元

青衣未補價第二市場再錄高價成交。美聯黃淑賢表示，區內居屋青泰苑A座中層7室，實用面積554方呎，開價560萬港元放盤，議價後僅減5萬元，獲綠表客以555萬元購入，呎價10,018元，屋苑第二市場呎價歷來首破1萬元。